gatecoin還錢呀

Gatecoin係一間虛擬貨幣交易平台
已經暫停HKD同USD提存幾個月
不停用技術問題拖延
啲錢卡死晒係入面

可以點做?

我之前用IQ 都只係可以退返個本

預左變廢紙架啦

玩得虛擬貨幣預咗攞唔返錢啦

抵撚死

抵

唔係賺好多既咩

賭錢輸左叫人還錢

幫推
Gatecoin見字速還錢

幾多？

前排佢linkedin請人呀，不如你去做啦，可能有得拎番

還什麼錢？你不是還持有虛擬貨幣嗎？

轉 bitcoin 射去第二度 cash out 得唔得

抵死
玩得就預左有機會比人走數

等左三個月，早幾日用歐元出算

係佢跌之前已離場換返hkd
已經唔關trade虛擬貨幣事
問題係佢間平台經營不善搞到提存服務暫停

是但買返隻幣轉去其他平台cashout

何解呢?
如果係虛擬貨幣跌到變0就冇得怨
但現在唔係虛擬貨幣本身問題
而係間交易平台突然停止提存服務既問題

遲入場
只係賺左少少

蝕左幾多比佢

我都想
但係啲價貴市價太多
搞一搞蝕兩成

因為個風險包埋莊家破產走佬, 等於買外圍波之嘛, 係呀, 你贏波呀, 但你一樣預左莊家唔派彩

GATECOIN 咩事呢依家,我一向無用佢,一直做買賣都係用BIANCE,佢唔係香港有公司咩,錢一定拎得返,可能遲啲者

虛擬貨幣係未來野，要未來先可以用同換返錢架

基本上佢d acc比銀行當money laundering freeze曬

又凍結左個戶口都幾麻煩,好似都唔係第一次,不過香港玩Cryptocurrency都好多限制,GATECOIN買駛唔駛填KYC同AML文件依家?

我依家玩呢啲野都係用閒錢黎玩下,至於你話虛擬幣驚佢頂唔住,我諗就實無可能,反而我留意開世界各地用自己唔同方法監管同拎牌先可以上巿,所以啲幣先成日上上落落,美國呢頭禁個頭又比買,韓國同日本就研究點做到實名買賣

好似我玩開ALTCOIN, 除非ICO係SCAM,如果唔係間公司有前景就實可以上返去

今日TOTLA Market Cap: $264,966,116,132USD, 股巿死佢都未死

不過我覺得GATECOIN呢類公司係香港好難生存到,香港人對數碼貨幣除左以為係炒股之外,其實好似咩都唔識,淨係睇上面啲留言又抵死又剩,其實我諗我無咩人明咩其實每隻幣結構同作用,如果用股巿方法玩就只會蝕唔會賺

間野係海關有license
雖然我都唔明點解係海關

之前以經問過班bitcoin 冚家產，點Ｌ樣提款，冇Ｌ人答到

好明顯冇錢還

屌，咁叫有良心，港元/美元出問題及俾人偷野，都係公司出了問題，但現在是客受苦

估唔到呢度搵到同路人 不過我當初玩只係純綷好奇同投機,當年只係用左1000HKD,無打錯真係1000HKD,轉左去BTC買ALTCOIN,唔駛半年就賺左差唔多15萬,依家KEEP住研究ALTCOIN

我覺得上唔同論壇可討論唔同TOPIC,純綷鳩吹笑下可以黎連登,如果呢啲就唔好係地討論,因為同呢度啲人講唗鳩氣,成班小學生淨係識講抵死外咩都唔識,人地個WHITEPAPER成百頁英文有無人真係睇過先出黎討論?

disconnect !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

成班鬼佬開。細office 係灣仔二線商業大廈

睇黎D錢凍過水

你攬住d coin等wind up lor
早幾個月已經射晒去anx cash out埋
coin本身就咁大fluctuation一日都唔止郁幾%

Euro出金好似無問題
你可以試試

email問過，冇問題，整返個外幣戶口已經做到，所以成件事係樓主懶

得hkd有問題
又話3月搞掂
而家又延後

屌拎唔返錢重打飛機話間野有良心 股市死佢都未死
智商無下限
慢慢安慰自己

虛擬野都要浪費時間去睇paper?

成個market 先得 2000億 value.自己查下淨係香港個市值幾錢先啦